集思廣益 錢有咩係做唔到

諗唔到

身體健康

有錢可以過得健康過冇錢

住公屋

咬老綜

死而復生

但有啲病有💰都冇得醫

回到過去

秒

冇錢更加冇得醫

樓豬係咪想話，有咩係冇錢做到，有錢做唔到？

我係想話 錢係萬能

係萬能但唔係全能
btw鬼唔知咩 ,但冇錢冇得醫 同有錢冇得醫冇衝突